火影撚/一人一個屈機既忍術組合

除左穢土轉生，其他兩個忍術任配。

多重影分身+ 八門遁甲 第八死門

連技屈到人企唔到起身 一定係火球術

帶人
卡卡西
助佐

每人一下

水影加鋼手

千鳥 雷切

死門加千年殺

神威加八門

因陀羅之箭+六道超大玉螺旋手裏劍

剩係用影分身開死門本體係咪無傷

一下就扯到死撚左啦

影子模仿
千年殺

兩對大奶奶 玩幾晚都得

嗚門 口遁

神威+尾獸玉

唔知邊度傳送粒核彈即爆

飛雷神+千年殺，首先係屁股set咗個標記，之後任何時間都可能對住個人用千年殺 可以加埋把苦無

不死+第八死門

飛段果招

多重影分身+變化術
自己同影分身無限p

返工飛雷神之術唔洗迫巴士
放工影分身快啲做曬啲野唔洗ot

多重影分身+四代瞬間移動，翻20份工多唔洗遲到，慳翻啲翻工送工時間又可以翻多份part time

識呢招重使返工咩？ 直接做生意啦

木遁+須佐

男女版色誘術